csl係咪呢排電話都收唔到

之前喺手機台問過, 話自己電話明明滿哂格，但人地打黎都係自動飛去留言，時收到時收唔到，啲巴打話關個台事,想問下大家收電話邊個台好啲，因為黎緊有緊急電話要接。